Hij gaat weg zoveel en vergrendeling me in.
Zodra hij vergrendeld me in en was verdwenen drie dagen.
Het was verschrikkelijk eenzaam.
Ik meende hij drownded, en ik was niet ooit lukken om eruit te komen.
Ik was bang.
Ik maakte mijn mening ik zou knappen sommige manier te vertrekken.
Ik had geprobeerd om uit dat hut menig keer, maar ik kon het niet vinden nee.
Er oorlog niet door een raam naar het groot genoeg was voor een hond erdoor te krijgen.
Ik kon niet opstaan de chimbly; het was te smal.
De deur was dik massief eiken panelen.
